正式宣布 曼連12點打後開波既都唔洗睇

仲衰撚過中超

入親波唔係撞彩 就係12碼 完全無組織

早d訓養顏護肝好過捱夜睇西波

感覺呢場華dee正選 曼未必贏到

上半隻伊恩拿祖好撚廢

同埋DDG又上身
踢國家隊同獌兩個人黎

瘟失小花